元朗拎到咁多席，有無得重啟要求徹查721

如果有，今次實通過到喇呱

721 831

區議會可以比壓。

好似可以要求當區指揮官岀席區議會會議

之前串撚到quit曬啲WhatsApp group 肯黎就奇

岩呀 徹查721!!!!!!!!!!!!

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

要提出啦
查721 查鄉黑 查TG

直頭係當選後首要任務啦屌
之前見到投否決果班人就火滾

全力嚴肅查721

不過D地區大狗可能都唔敢做D咩
但至少狂迫狂質問
比大量壓力
而且個隻地區大狗指揮唔肯配合
區議會都可以唔撚使比面D狗
咩問題日日都追問狙擊
撚到隻狗跳爆FUSE

有，一定要做

另外油尖旺要叫黨鐵交831cctv

區議會地區最大權架啦
何止次次捉隻大狗上黎吊佢做野
唔交功課又吊
捉埋個隻民政專員首長級AO出黎吊

每日屌 屌到交代為止

區議員可以玩9元朗Ｄ村，cut撚晒班鄉黑馬路交通
d村申請潑款全部hold晒佢，想鄉黑農地轉咩住宅地全部唔批
班鄉黑基本玩撚完

地區野真係區議會惡晒

針撚死班鄉黑

元朗首要任務啦，乜撚都唔做都冇問題
唔查721就等仆街啦

推

同埋要BAN左條17億橋

諗起就開心

岩呀屌

需然而家頭都未開
但驚就算成立調查小組佢都係hea尻我地